28歲男技工與14歲女友性交 指遭警員威逼認罪

28歲男技工涉與14歲女友性交，被控3項與16歲以下女童非法性交罪。被告指警方於警誡期間恐嚇他，令他在無辦法下招認，辯方遂展開案中案聆訊。

被告黃子峻（28歲，原名黃榮峰），任職汽車維修男技工。他涉於去年11至12月間，與當時只有14歲半的女友X在家中性交，之後因X向家人傾訴令事件曝光。被告被控3項與16歲以下女童非法性交罪，案件昨日開審。

被告於警誡下聲言自己與X曾性交十幾次，但當時並不知道X未夠16歲。但辯方指，警誡供詞是在警員威逼、利誘、誤導或壓迫手段下進行，曾大聲責罵被告及以粗言穢語查問，包括「條女正唔正？屎忽好唔好玩？好唔好×？」甚至威脅若不遵從指示，會把控罪改為較嚴重的強姦罪。 辯方認為事件極不公平，因為被告並非自願招認，遂展開案中案聆訊。案件下月7日續審。